如果政府俾監警會獨立調查權同改組

政府強調已經有監警會，唔會再整多個獨立調查委員會

咁用獨立調查委員會既理念將監警會改組同俾多d權力落去咁又有無得傾？

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會